好想食炒蛋

而家想食炒蛋點算

自己起身入廚房炒 or 去麥記